====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faut considérer que les échelles du développement durable ne sont pas uniquement celles du secteur routier mais au moins : — l ' échelle régionale , qui correspond davantage aux bassins d ' habitat et d ' économie , aux déplacements automobiles ou en transports en commun supportables (1 h 30 par jour en moye nne) , aux synergies entre différentes villes et inter-pôles , aux écosystèmes et aux économies d ' énergie;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['1 h 30']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['1 h 30']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['1 h 30']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['1 h 30']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['1 h 30']
adverbiaux_loc_temp_pointage_non_absolu::1::['1 h 30']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['1 h 30']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['1 h 30']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['1 h 30']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['1 h 30']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['1 h 30']
adverbiaux_loc_temp_pointage_non_absolu::1::['1 h 30']
Total feature counts: 6

